尖咀海港城係九倉集團架，防暴同便衣狗自由出入兼拉人打人都唔理

有朋友發夢見到，今日全日都無見過任何保安係商場內扮下野睇水，任啲蒙面恐怖份子橫行商場，最後拒絕出示委任證嘅恐怖份子拉埋人，綠曱甴衝入商場增援，趕人放椒再推跌哂啲人，商場保安/職員完全無出過黎維持商場秩序/詢問疑似警員衝入商場嘅原因/要求出示委任證。

雖然以家大家習慣左地產商與狗同行，但我係絕對唔會忘記你地呢班發展商就係屠殺港人嘅幫兇！連保障顧客係商場內嘅安全都做唔到，就咪撚開門做生意！

清算之日，一定會清算埋你地！

P.S 攬炒同學界團隊，可唔可以加埋啲地產商高層落清算名單？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

自推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

黑狗破壞香港經濟

自己個場咁多名店都仲放狗入 真係冇讀歷史

吳生梁粉黎

Push

蘋果話有保安到過場，但無乎

油尖區助理指揮官（刑事）警司曾仲斌及一眾蒙面無委任證的警員整個下午在海港城聚集，不時尾隨貼近市民及記者，聲稱防止罪案發生。

商場保安一度到場交涉，並強調商場沒有報警，但這批便衣警拒絕離開，繼續在場四處遊走。

個個星期都去行下，等海港城變死城
一

算係咁 肯出鏡叫曱甴走
根本冇人call就自動躝入黎
Owner技術上可以叫邊d occupier走

朋友喺嗰度做
企counter嗰啲大部分係黃
藍色西裝嘅保安一半半
當日收到命令保安全部要匿埋
(真係CLS保安唔係出嚟保障商場安全架咩)
最後由得counter啲同事受晒俾人鬧sosad